檢疫令幾時先肯完？

一來一回就要被隔離成個月
On9到震

唔好番嚟啦 已經接軌緊

同陳同佳幾時去自首一樣睇心情掛